假日唔開市好影響收入

一般每日係個市都賺到$2000
每年52個星期日 52個星期6 17日公眾假期
一年賺少$242,000

賺少好多

蝕咁多 賭緊會對沖返嗰廿幾萬啦

馬會

唔係蝕 只係賺少左

二月十號賺幾多 睇過

蝕少左開心
如果唔係餐餐二手飯
而家隔日先食一次

借錢借盡佢玩 補番數囉

Ok

一般$2000 1日

大戶都上連登

每年Double 除翻開講緊每個月都係要賺6-7%
1萬複式10年就1千萬 10,000,000其實唔係好難

轉玩Crypto啦 開足24x7

要睇住連登指數黎買跌對沖(好似係

牛市股神 每年都咁牛

買BTC 24小時都有得賭

買Dogecoin

梗係啦 我都係順應下樓主姐

每日賺$2000 只是基本